前新華社香港副社長：英殖一百五十多年來有什麼民主？

無民主都好過你班支共啦

你都識講殖民地呀
人地同你無親無故洗撚理你呀？
你班撚樣又話血濃於水
但仲衰撚過人地英國佬

支那狗真係以為講100次大話就可以變真話

CNN引述解密文件 五十年代英國謀讓香港自治 周恩來表不滿 中共後威脅出兵

中共連人權都無，仲話民主

支那死全家

英殖時期都有法治 完善嘅法津
支那接手廿年都冇 都差唔多敗壞晒

支共咗幾十年
幾時真正共產

0-100 去到100係民主
當年英殖香港係由0行緊100，但行到50就到97年
依家香港係由50行緊返去0

肥彭搞果陣你班支狗又咁撚驚？

好想回到過去阻回歸

呢條垃圾講既「他」就係彭督

佢一百五十多年前未出世,咁佢點解未死

香港係英國近代咁多個殖民地中幾乎唯一一個冇民主的，原因係乜好明顯啦

夏蟲不可語冰

因為中共

冇 FOSS democracy

呢排班大陸官走曬出黎聊事鬥非既

英國300年來有什麼民主?
中共國68年來有什麼民主?
"英國人做得到的，中國人就不能做到，而且比英國人做得更差"
ChiNa連新加坡都永遠學唔到

見淪陷二十周年，香港人對中國嘅觀感越來越差，相反澳門個邊就感覺良好，咪講幾句話畀香港人知，香港而家係中共話事，唔想死嘅就做豬畀我地屠宰。

只知英殖年期比支共歷史仲要長